有無人喺台灣讀書？或者會去？

以前係台灣畢業。
當年我完全唔識國語，初初上堂乜9都聽唔明。自己就靠睇textbook完成第一個sem。
隨著認識唧人越多，我識最多馬來西亞人，佢地比台灣人純真又熱情，慢慢我唧國語有馬來西亞口音，亦不停咁玩電單車。
跟住，你會發現原來居留證可以玩股票，就開埋證券戶口，玩下車同股票，每日hea住過。
最後grad，就咁浪費左四年人生。

我個陣就個人申請入學，所以係dse之前就知我已經有offer，dse hea考

其實多唔多香港人去讀？

你留咗喺台灣定返香港？

依加year幾？定今年過去？

每年都多人，但去到因為分散全台，唔會覺得人多。當然某啲學校或學系會多香港人。但我可以同你講，澳門人仲多。

我已經grad左好耐

無留意到兩個cm都係你

澳門狗

識人讀先修部。佢地講過比我聽係比啲中文唔好或自己想入唧大學個人申請同聯招(唔知係咪咁叫)冇offer，先去讀一年僑大(即先修部)，想用呢個成績去報當當地大學。
但先修部位置係新北市林口區，林口係山上，長年非常潮濕，時不時有大霧，勁到你揸車會睇唔到前面架車。

利申: 住過林口2年

我認為唔好讀先修部，因為真係好浪費時間。去到第度讀書，好多引誘，唔會想讀書，當然睇人，我係咁。
同埋，你如果唸住係個邊做野先讀，當然要睇你咩科咩大學，但有個大問題係好多老闆唔會想幫你搞工作證，手續好麻煩。香港又唔可台灣啲大學學位，要多個步驟去考個咩資歷架構處定乜，你查下，先至認可。
所以，除非你有啲野好想學，好有理想，否則唔好浪費時間。

台灣讀緊

想去台灣讀咩科先？